传统办法管理信息首先需要花费的时间比较多，其次数据出错率比较高，而且对错误的数据进行更改也比较困难，最后，检索数据费事费力。因此，在计算机上安装球队训练信息管理系统软件来发挥其高效地信息处理的作用，可以规范信息管理流程，让管理工作可以系统化和程序化，同时，球队训练信息管理系统的有效运用可以帮助管理人员准确快速地处理信息。
球队训练信息管理系统在对开发工具的选择上也很慎重，为了便于开发实现，选择的开发工具为Eclipse，选择的数据库工具为Mysql。以此搭建开发环境实现球队训练信息管理系统的功能。其中管理员管理用户，新闻公告。

球队训练信息管理系统是一款运用软件开发技术设计实现的应用系统，在信息处理上可以达到快速的目的，不管是针对数据添加，数据维护和统计，以及数据查询等处理要求，球队训练信息管理系统都可以轻松应对。

关键词：球队训练信息管理系统；SpringBoot框架，系统分析，数据库设计
